其實乜撚野叫熱門冇行動POST

屌你次次入到去都係金剛棒
呢度連登黎 冇人唔識自己搵
你要宣傳就離開同溫層 掉上whatsapp老野谷 facebook
而家唔知邊個阻邊個討論

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

幾點?

【fb轉載】反光紙唔好學popo咁淨係痴一半！

日期：929
時間：1430集合 1500起步
地點：起點-銅鑼灣SOGO軒尼詩道，終點-港共政總
Dress code：全黑